放24/09香港迪士尼 DISNEYLAND 全日+Halloween門票

24/9 香港迪士尼 DISNEYLAND 全日+Halloween門票
果日唔得行，放兩張
一張 450
兩張870